PTT [問卦] 香港人怎麼分辨26跟台灣人

據說講國語？北京話？chinese?的人都會被香港人是26仔
店家態度會差很多

去那邊講英文
How much? Too expensive ！ this one這些也差不多了

啊如果講太多 很卡、哩哩辣辣也4很尷尬

有沒有香港的鄉民知道香港在地人可能會怎麼分辨嗎？